有無手足可以陪下我

我係火炭
個心好痛 唔洗特登出黎 我無事

做咩事

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

係度

做咩啊

堅強！撐落去！

有嘜需要
大聲呼叫
你絕不孤單

You never walk alone!!

想搵人傾心聲即管嚟
唔會拒絕你，只要你想講我一定聽
講咩都得

P牌得唔得

講
唔準有隱暪
唔開心就講曬出黎

等你渣，講地點即刻出

加油啊

《願榮光歸香港》青馬大合唱！Singing On the Bridge!

唔係附近既真係唔好出黎
唔想阻住咁多位手足訓教
我坐左係火炭站b出口旁邊

電話無電 係咁先

叉完電記得上番水呀

我聽日嚟搵你

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

你屋企係唔係火炭?

叉夠電記住返黎報平安

德仔

有咩心事盡情傾訴

有冇手足去緊？

你約左我聽日見架喎
咪飛機